「唔開心」有冇巴打可以俾吳奕凡既freestyle 我睇等我開心下？

想睇翻有巴打post 過佢喺個office 對住個女仔freestyle 果段片， thanks

Thanks man